今晚唔好送頭，寧願響山上面果一晚，之後諗辦法辦街坊出返嚟好過諗辦法今晚走

我諗我寧願爬山，諗辦法響大嶼山過夜，都好過現在諗方法出去市區。

覺得自己可以當camping就唔好同人地走出去市區，因為啲狗一定會響所有嘅出口位等你。

千其千其唔好急，走到就走，唔即刻就OK

Be water

我屌你老母 冷氣軍師柒少陣啦
而打打緊三號風球＋落咗成日雨
無燈、無pole、無行山鞋、無水、無糧，上山過夜？
你係咪想害鳩死哂啲前線

請善用不推文回覆

唔好咁快飲晒啲水食晒啲嘢，今晚可能好好長

沿路搵啲小村落，睇吓有冇地方可以留宿，小心村民可能會篤灰，因為交通系統俾我哋玩爛咗

Anyway萬事小心

上山唔會係好辦法，但萬一真係要上山要有shelter shelter shelter
有水同一定要有辦法保暖 保暖 保暖
平時冇打風香港既夏天，上到山都會好凍，更何況今日全日雨

原來你覺得出去俾人捉到好啲

冇問題

其實我個要點係，唔好急住出去姐，因為人哋等緊你

如果俾我揀我寧願凍一晚病咗，都好過出去俾人拉咗詊我10年監

便利雨衣 浴簾 水 朱古力條 火機

下策唔代表唔work，be water
只係提大家真係要上山有咩要注意
btw，冇預備上山凍一晚最差既情況會死架

唔係要行 而係要避 shelter shelter shelter.

道理係無錯
但你凍過就明白唔容易

便利雨衣 x3

on9 少陣啦
你哋有冇上過山㗎
打緊風落大雨係會死人㗎

唔上山咪行去第啲位囉，我係叫你地今日唔好急住出去唔好急住出去姐

大家可能俾我用上山呢兩個字搞亂左，總之呢埋就得啦屌

屌哂你哋一個二個
你哋當咗大嶼山喺炮台山牙
唔好識少少扮代表啦

自己執生啦，城市人響街邊果一晚就會死？我死唔撚信

露宿者都係咁日日過啦

Tui

我唔得閒勸你呀，鍾意走咪走囉屌

總之唔好出去啦而家，成對狗等緊你係咪想送死

屌你 你睇下你個標題同內文寫咩

好希望冇手足俾你誤導到
如果有手足因為信錯你而死於山上
唔知你會唔會受良心責備

我諗巴打 “上山” 唔係叫你行到老撚咁入出唔番黎
搵個隱蔽嘅位躲藏

比狗捉到就真係實死無生

痴撚線，我叫你地唔好咁撚快出去餸頭，就算瞓街都要忍下

你地個個以為我叫你地想去山上面做野人屌你老母

我叫大家執生姐

唔好意思我講嘢講到1999. 我就係咁嘅意思囉